<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Homes on HAWK GT1191</title>
    <link>https://hawk-gt1191.de/home/</link>
    <description>Recent content in Homes on HAWK GT1191</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>de-DE</language>
    <lastBuildDate>Wed, 08 Dec 2021 12:50:47 +0100</lastBuildDate><atom:link href="https://hawk-gt1191.de/home/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Intro</title>
      <link>https://hawk-gt1191.de/home/intro/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 12:50:13 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://hawk-gt1191.de/home/intro/</guid>
      <description>Responsives Design &amp;ndash; Mobile und Webtechnologien „GT 1191“ (vormals „4411“) ist ein Seminar des Studiengangs Bachelor of Arts (BA) der Fakultät Gestaltung an der HAWK Hochschule für angewandte Wissenschaft und Kunst in Hildesheim.
Das Seminar wird seit 2015 von David Maciejewski (UI/UX Consultant bei IT-P) gegeben und ist mit über 30 Teilnehmenden pro Semester stark besucht.
Erfahre hier, was im Seminar gelehrt wird und wie du teilnehmen kannst.
Weiter   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Lehre</title>
      <link>https://hawk-gt1191.de/home/lehre/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 12:50:33 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://hawk-gt1191.de/home/lehre/</guid>
      <description>Was in GT 1191 gelehrt wird Im Seminar lernst du, wie man moderne und performante Websites (Mobile Apps) entwickelt.
Angefangen von der gestalterischen Idee unter Berücksichtigung verschiedenster Endgeräte, über die Grundlagen von HTML, CSS und JavaScript, bis hin zur Realisierung einer eigenen Webseite nach dem Prinzip „mobile first”.
Das beinhaltet auch die Optimierung und Einbindung von Assets wie Bildern (u.a. Responsive Art-Direction), externe Fonts und Icons
Zurück  Weiter   </description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Teilnahme</title>
      <link>https://hawk-gt1191.de/home/teilnahme/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 12:50:38 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://hawk-gt1191.de/home/teilnahme/</guid>
      <description>Wie du teilnehmen kannst Teilnehmende des Studienfachs Bachelor Gestaltung oder Master Gestaltung sind zur Teilnahme berechtigt.
Trage dich rechtzeitig vor dem Beginn des neuen Semesters in die Warteliste über StudIP ein. Beachte bitte die Anmelderegeln und die Veranstaltungszuordnung.
Rechtzeitig vor dem Start erhälst du von David über StudIP eine Informationsmail mit allen relevanten Informationen zur Teilnahme. Das Seminar findet seit 2000 ausschließelich online statt. In der HAWK-Cloud findest du zudem alle Dokumente zum Seminar.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Kontakt</title>
      <link>https://hawk-gt1191.de/home/kontakt/</link>
      <pubDate>Wed, 08 Dec 2021 12:50:47 +0100</pubDate>
      
      <guid>https://hawk-gt1191.de/home/kontakt/</guid>
      <description>Kontakt zum Dozenten Du hast organisatorische oder inhaltliche Fragen oder möchtest Feedback zum Seminar geben? Ich freue mich auch über Lob und Kritik.
Du erreichst David dienstlich über Discord, StudIP oder per E-Mail.
             </description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
